講吓香港有啲咩千奇百怪嘅樓盤名

何文田 半山一號
將軍澳 都會駅
荃灣 全城匯 海之戀 環宇海灣
康城 首都
大角咀 帝峯·皇殿 形品
元朗 葡萄園 御葡萄
古洞 高爾夫·御苑
九龍城 潮樓 御·豪門 豪門 御·門前

冇一個盤夠海之戀玩

康城偏遠到咁 另外分區啦

維港頌 點睇

以為係壽司名